我懷疑輕鐵冷氣唔洗錢

屌你著左3件衫都覺得凍
俄佬都頂唔算
仲勁過平時啲濕凍

好凍